覺唔覺香港行頭好窄

大學非專科出到黎唔係做銀行就做sale跑數, 再唔係就普通做個admin, cs成世發唔到圍, 唔通真係個個都要去考政府工先安落?

早知當年揀護士, 做隻高薪既狗都好過做隻低薪既流浪狗

男人老狗做護士？你讀咩？畢業未？搵到工？

要執屎

依家都唔少男護啦, 有咩所謂, 起碼放工就放工, 又有護士姐姐食
我讀19bba做左1年野岩岩裸辭左

咁多屎執咩, 係厭惡但算收入高啦 灰到想入去執屎

當年還當年，依家仲邊有得揀

其實護士唔洗執屎 好少機會執

咩U BBA

全民政府工

我想耕田 養豬養牛

覺
如果唔係點解咁多人想做政府?

香港產業單一

冇實業

賣屎忽

當兵有咩驚

毒撚到要同台灣毒撚比，就知佢少爺毒撚當唔到兵

咁又係香港人曬兩下淋下雨都嗌生嗌死

三大，高不成低不就，高薪厚職我又未夠料，做啲門檻低又話你讀咁多書做咩，做人好難

屌19bba

之前做過一年bank operation, 岩岩都裸辭左，non 三大science科, 無特別興趣技能，好撚迷茫搵乜做好

我知 非神科 無人脈 唔夠presentable 讀bba真連執屎既資格都無

考紀律部隊

其實所有工本質都係sales job
由你interview 果刻開始
就係將你自己sale出去

細細個 老豆老母帶你去幼稚園interview
就已經將你sale比個校長

做startup lor

做tech

我見ust bba 個salary report 大部分17k -20k 喎

Lm

bank operation咁好攸都唔做？

訓醫院果幾日 啲老人家話自己炆唔到 個男護就屌晒鬼死死氣去搞 好臭

D女護好賤,將D低賤野推比男護做

其實睇做咩department
A&E surgical ot dh acute醫院其實都唔係好洗執
有姐姐做
最少我個ward唔洗先
利申acute medical

香港冇體育行業 同創科行業

世上得兩種人,奴隸同奴隸主

EE 畢業,前路茫茫

經濟轉型失敗

電機? 電子?

BBA做marketing都唔算窄啦
基本上咩行業都有
你話讀某d engine科就話唧

屌 大學畢業之後做政府工的話，當初咁努力入三大做乜鳩，又唔係專科，揀咗個水泡課。之後又要努力四年追gpa. 我求其讀過degree 求畢業，玩多5年唔好？

電子

乜大?
電子工程好有前途 ，做幾年人工可以有30k~40k，電子工程是神科也。外面公司爭住請，點會冇工做
利申9up

電子唔係90年代嘅時候先係神科咩 而家嘅電子grad同以前比唔知差幾多皮喎 我見啲做緊野嘅同學都係14K~17K 咁上下 好似係

我估你唔係ust就係city

做保險好過做政府啦